點睇連登仔女呢頭叫人反國安法，果頭又開Post祝福《文匯報》大使湯怡新婚快樂？

說好的「抵制奶共偽人呢」？